{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 솔나무황토방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に含まれる場合にも追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 さらに、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動することがあります。 また、ペンションの運営ポリシーが適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数の料金は指定された人数です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数および追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数および追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーはどのように適用されますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーが適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 365
    }
}